鐵板餐呢個ON9食法係邊個發起先

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

你識唔識中文

。。。up乜鳩

返去讀多幾年書再出post

樓豬第2個星球來的

咁多新會員

語癌...

咁多新會然做特警

又釣到

難分真與假

中文渣架 清

一個post睇盡會員質素

渣ga

森美餐廳

新會然

睇到你連真假都唔識分

組織吓句子先開post啦

真心出沒

有無聽過炮烙之刑?

又要分真假

Sosad

釣曬新會然出黎

又黎

唉

呢篇咁經典都唔識

難分真與假 人面多險詐～～

空得意目光如麻 誰料高登變敗瓦

ok

幾時都話連登係小朋友論壇😂

連登新會然

又釣真心

咁多位新會然

睇回覆就知邊個係新會然

啲回覆有三份一都

樓主打算釣幾多個先再嚟過同醫一醫啲語癌？

任嗌架喎

又回帶

Inevitable

回帶能

唉屌咁撚多新會員 有時真係有d sad
但冇計我又唔會番去高登

仲記得果陣睇住呢篇潮文誕生，
而家啲新會員...

有無飲百事，百事有可樂

新會員

連登亮起高登歷史

JAR JAR 聲

釣完未，你叫班00後情何以堪

百事有可樂

咁多新會然

見到鐵板兩隻字 已經自動聯想起 JarJar聲

好撚型啊

邊個朝代既人？

咪同一乾三濕一樣，on99

日經Post

鐵板潮文都算出名, 咁都唔識

老屎忽hi

又撚

真係咁撚多新會員 ？

樓豬好波

呢樣就一定架啦

其實呢篇野都算新 點解仲有咁多人唔識

基本上一半都係

咁撚多新會員